一人一個奇怪經歷

我先
有日等緊紅綠燈過馬路
我就dup低頭睇電話
突然有個 目測40歲 印度/印尼藉 男人
當時佢著住西裝 成個牧師咁但又唔係完全似
走埋黎攬住我 咩都無講 大約2秒到就走左
我同女友當時反應
我即刻拍一拍褲袋睇下有冇唔見野
當然最後冇 諗返起有少許心寒

喺你身上打左個冷震?
有冇check清楚有冇奇怪嘅液體?